唔好比日落條款帶風向

依家係唔要國安法 唔要23條
唔係為左冇國法而去立23條
如果某人吹風推23條取代國安法 我情願兩樣都有攬炒